全宇宙最仆街既練馬師兼師傅

係告東尼

今朝睇馬季煞科排位表，一如所料冇牙晉份，我地已經冇機會再睇牙晉綠上飛馳
睇返紀錄，牙晉告別戰已經一早上演左
我不停同自己講，冇事既，已經接受左事實，佢咁廢冇得玩係正常
但到左最後嗰刻黎到，真係好心痛

屌你老母告狗告東尼，唔好話做師傅，做人你都有問題啦
最後一隻俾徒弟騎已經係5月5號，有冇搞撚錯呀
你老尾有好馬就俾晒隻死nigga，依家隻死nigga好撚勁咩屌你，攞位又垃圾推騎又on9
唔撚識教徒弟就咪撚收啦，害撚死人，有得操永遠冇得騎，屌你老母，仲好意思用自己個名命名個告東尼獎，有冇諗過牙晉感受

唉

人至義盡

仁至義盡啦
呢個便宜仔黎，唔好唔記得
果陣告直頭比埋馬克羅斯佢騎，想佢起機都衰左

牙晉幫馬克開光

點衰法呀，跑第三嗰場輸俾美麗傳承四季旺，仲要1400，你話佢跑法衰但係唔係淨係輸呢樣囉，換莫雷拉有贏過咩，屌

清 講得好

仲有便乜野宜仔，冇人焗9你接收架喎

同意，你諗下當衫肥鬼都唔比得多馬佢騎，但起碼有W有P，仲間中爆下冷比佢開下飯。
果時個個鬧肥，而家望下 告東尼
還番個清白比葉仔

吳嘉晉又唔還個牌但又失蹤想點?

Btw 騎師總要有啲係騎廢馬...下一個係咪黃皓楠?

真。

你睇下佢IG 操車多過操馬

咁事實佢係垃圾

貪騎閪馬墮馬好玩咩
知道冇將來仲搵命搏？
貪你嗰1200蚊陣間唔覺意直跑開下鞭又俾你倒扣5000，點玩呀

牙晉係咪同時間失戀💔

佢ig係咩

而家係中番焦點既時候啦 各位抱住希望既香港人

［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點

大把垃圾同佢一樣廢，我都唔怕講，做下把唔緊要，但你做師傅至少要俾佢可以繼續玩吖

alvin1989hkjc

條友自已唔番工喎，仲想不勞而獲？

同你講你一個月後冇得撈你仲日日仆心仆命返呀？

要屌就要屌個死肥鬼先
唔係佢無良淒涼仔會執佢番黎養

兩舊屎

佢呀哥屌打佢

雖然我無睇馬 但係我感受到你既怨氣

你係咪局內人先?
吳嘉晉呢個月連晨操都冇露面
根本係佢自己已經放棄左

佢要騎嘅
咁多部署減分等下季嘅馬點會成個月一隻都R唔到嚟騎呀